<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="about_help">
        &lt;b>INFORMACIÓN&lt;/b>&lt;br>
        Relanzamiento es un lanzador versátil y todo el sistema de programas de lectura
        shell (de escritorio) para Touch Rincón simple (también apoyado por el Sony PRS-T1).&lt;br>
        Se supone que el usuario de la biblioteca se organiza en una estructura ordenada
        carpetas y los archivos tienen nombres de los libros que coincidan con sus nombres.&lt;br>
        Relanzamiento compatible con la configuración flexible de los muchos botones en pantalla para una rápida
        el acceso a ciertas características del programa y ejecutar aplicaciones de terceros.&lt;br>
        No evidentes características:&lt;br>
        - Varias funciones del programa son accesibles sólo funcionan como un sistema de escritorio&lt;br>
        - Algunas funciones requieren un dispositivo con acceso a la raíz, o sólo se aplican para
        Toque rincón simple (usted recibirá un aviso adecuado).&lt;br>
        - El soporte de pantalla de desplazamiento doble clic en el botón para desplazarse a la especificada
        número y porcentaje de tiempo del ratón para moverse con rapidez hasta el final (inicio) de la lista de archivos.
        Esta característica no suele funcionar sólo tenga cuidado (se requiere un permiso adicional en la configuración).&lt;br>
        - Si se abre con el botón, por ejemplo, el segundo libro de lectura, será después de la apertura de la primera.
        Por lo tanto, usted descubrirá en la línea dos (tres, etc, dependiendo de la configuración), el último libro de lectura.&lt;br>
		&lt;br>
    </string>
    <string name="about_appr">
        &lt;b>GRACIAS&lt;/b>&lt;br>
        - CoolReader Engine project (EInk código de soporte)&lt;br> 
        &amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a href="http://sourceforge.net/projects/crengine/">http://sourceforge.net/projects/crengine/&lt;/a>&lt;br>
        - Interactivemania (pack iconos)&lt;br>
        &amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.interactivemania.com/">http://www.interactivemania.com/&lt;/a>&lt;br>
        &amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.defaulticon.com/">http://www.defaulticon.com/&lt;/a>&lt;br> 
        &lt;br>
        </string>

</resources>