<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="about_help">
        &lt;b>СПРАВКА&lt;/b>&lt;br>
        ReLaunch представляет собой универсальный launcher программ чтения и общесистемную
        оболочку (рабочий стол) для Nook Simple Touch (поддерживается также Sony PRS-T1).&lt;br>
        Предполагается, что библиотека пользователя организована в виде упорядоченной структуры
        папок, а файлы книг имеют имена, соответствующие их названиям.&lt;br>
        ReLaunch поддерживает гибкую конфигурацию многих наэкранных кнопок для быстрого
        доступа к тем или иным функциям программы и запуска сторонних приложений.&lt;br>&lt;br>
        Неочевидные возможности:&lt;br>
        - Ряд функций программы доступны только в режиме запуска в качестве рабочего стола системы.&lt;br>
        - Ряд функций требует наличия устройства с root-доступом или реализованы только для
        Nook Simple Touch (вы будете получать соответствующие уведомления).&lt;br>
        - Наэкранные кнопки скроллинга поддерживают двойной клик для перемещения на указанное
        число процентов и долгий клик для быстрого перемещения в конец (начало) списка файлов.
        Данная функция часто работает не точно, будьте внимательны (ее требуется дополнительно разрешить в настройках).&lt;br>
        - Если вы открываете с помощью кнопки, например, вторую читаемую книгу, она станет после открытия первой.
        Таким образом, Вы будете открывать по очереди две (три и т.д., в зависимости от настройки) последние читаемые книги.&lt;br>
        &lt;br>
    </string>
    
    <string name="about_appr">
        &lt;b>БЛАГОДАРНОСТИ&lt;/b>&lt;br>
        - CoolReader Engine project (поддержка дисплеев Eink)&lt;br> 
        &amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a href="http://sourceforge.net/projects/crengine/">http://sourceforge.net/projects/crengine/&lt;/a>&lt;br>
        - Interactivemania (коллекция иконок)&lt;br>
        &amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.interactivemania.com/">http://www.interactivemania.com/&lt;/a>&lt;br>
        &amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.defaulticon.com/">http://www.defaulticon.com/&lt;/a>&lt;br> 
        &lt;br>
        </string>
        
</resources>